\section{Auswertung}
\textit{Hier sollen nun noch einmal abschließend alle Messwerte mit Messfehler zusammengetragen werden und noch einmal kurz zusammengefasst werden, welche Werte warum und wie stark abweichen.}
